[Twitch][PC] Dying Light DLC The Following

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。